劉頴匡: 最損害國際輿論的，將會是區議會選舉

大家都很關心國際輿論，但其實最損害國際輿論的，將會是區議會選舉。

首先，外國人不會清楚香港的選舉制度，更不知道區議會職能。

他們只會知道，香港人抗爭以來首場大型選舉進行，選舉大致民主，香港人踴躍投票，最後反對陣營大勝，「香港變天」。

正如林鄭宣佈撤回逃犯條例修訂後，各國爭相恭喜香港人一樣，區議會選舉大勝，將會令國際社會以為香港人已經取得重要勝利，更加難以理解，你們已經連選舉都贏了，還有甚麼理由要抗爭？

沒錯，到時文宣組可以再竭盡全力，向外國人解釋，這個區議會根本沒有實權，贏了也沒有用，而且很多候選人都被禠奪了參與資格，根本就不是真正民主。

但是，外國人聽完之後，會怎麼想呢？你們香港人真奇怪，如果這場選舉沒有用、又不民主，那麼你們又為甚麼這麼積極參與，而不是杯葛？明明你們剛創下了投票率最高紀錄啊！

他們是一群活在民主世界的人，他們的世界永遠不能理解，為甚麼沒有用的投票會有這麼多人投，而又為甚麼明明已經贏出了大選，但還又未算贏。在外國，即使總統未下台，但議會變了天，讓政府變成了跛腳鴨 ，怎樣算也是人民勝利吧！

然後特區政府還可以對外宣佈，香港市民已經和平地透過區議會選舉表達意見，選出了港人的民意代表，特區政府會虛心聆聽，與新當選區議員合作，改善民生。

這根本就是外國抗爭勝利的典型劇本啊！如果我是特區政府，我會放黃之鋒入閘，讓他當選。若黃之鋒勝出香港選舉的消息在外國廣傳，外國人還會覺得香港人未贏嗎？

如果大家真的這麼擔心外國輿論，應該要擔心的絕對不是「裝修」和「私了」。事實上，外國人對於武力抗爭的接受程度一定比香港人高，當香港民意都未顯著逆轉，就更加不用擔心外國。反而，選舉這個最強維穩機器才最值得擔心。

衷心祈求政府蠢得取消選舉，這樣才是我們的唯一一線生機。

區議會同立法冇關

睇下使咪打定針先

文宣
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

又叫人棄選

呢句真

我覺得差不多時間可以喺國際層面打定針先
講下區議會職能同埋投票係象徵意義

叫你打定針等於叫你棄選

啱
班岀身喺民主社會嘅白人係唔會明
根本就要杯葛選舉甚至迫林鄭主動取消選舉先有用

起碼要向國際講解區議會個職能先

可以當係講到區議會似大型民調
show俾國際睇民意無散
但要講清楚呢個唔係真議會

當外國人on 9?

九唔搭八，可以幫到香港的，唔係外國平民，而係外國政府，人哋高官會唔會唔知你個議會有冇用？
區選正正係一個變相大型公投，向全世界證明反共的，係香港大多數，係一個超強力的民意表現。
依個時候叫人棄選？居心叵測。

撤回嗰下民間真係唔少人唔知五大訴求
以為贏咗
當然國會嗰班知
但民主社會國民取態都緊要

邊隻字話棄選

p

on 9 講到區議會冇實權，就算冇實權，都大把資源，養住保皇黨班契弟
區議會咁唔重要，對家唔駛日日吹風要取消啦

唔係棄 有得投緊係投 但要大力文宣

佢意思係如果政府真係咁仆街取消咗對我地仲有利姐

區議會選舉的確相對較民主
係咪要向外國宣傳我地未有嘅係真立法會同特首嘅雙普選

選舉勝利係虛無，喺當選者有實質貢獻前（我唔認為敵人會俾太大空間我哋喺體制內做野），此勝利容易令人怠惰，放下危機感。香港歷史已經證明每一次選舉過後民眾社會參與都會無可避免咁降低。

逼政府用緊急法取消選舉先係正確做法。

類似咁嘅方向
當係一次喺票站嘅民陣大遊行
show個民意>實際作用

香港抗爭者應該立即向世界說明
抗爭者要喺選戰以最和平最民主手段 擊潰保皇狗

先表明立場

到時政府駛還手取消， 世界就知係政府輸唔起

當我理解錯，佢冇叫人棄選。但

［衷心祈求政府蠢得取消選舉，這樣才是我們的唯一一線生機。］

唯一一線生機，依句係咪依表作者認為區選勝利會瓦解依次抗爭。

做定文宣
仲有個半月 呢定打定針差唔多

如果你的講法合理。我哋係應該要做更多文宣，令香港人知道選舉勝利唔代表抗爭成功，動員更多人持久抗爭。

支共一路話香港大多數人係支持政府，支持popo,依家有一個機會比全世界睇支持抗爭的係大多數，點解要放棄。

不過，我認為支共係會取消區選。

香港人要大勝贏出區議會
作用就好似同69 616 818 咁 民意肯定先能正當化一切抗爭行為
國際誤解咪慢慢用民宣解釋
但區議會係比自己人睇啊！

票就投鳩硬
但以777 同建制派既智商
一係唔俾投一係再DQ
所以做定文宣同國際講投黎無鳩用

應該會dq
但不排除近選舉日時會用冶安唔好嚟拖延

多數區都一對一嘅
之前社記vs公文同埋黃埔嗰邊都大致come掂啦
譚香文啲𡃁都退埋
我覺得唔使過慮

真，同埋文宣定建制派d蛇齋餅粽掌心雷古惑招

區區貼齊哂，加埋個亂抛垃圾怒啤眼
「蛇齋餅粽，有人望到」
等佢地無所遁形

最好就咁
煲大佢

唔緊要
拖咪選唔成無民主，外國戰線會加劇
選完再dq都係無民主，結果一樣
但調番轉前線唔可以俾老一輩唔投，因為人權自由

所以一定要做文宣同做圍觀師加大銀髮黃族

但都要嗰一兩星期收斂少少
至少俾外界覺得停選舉既話錯在政府，不在我哋

同埋可考慮表明唔會干預投票

區議員資源拎得幾多就拎幾多唔好再好似以前咁ON9, 乜能野杯葛呀辭職呀咁

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

放心啦，林鄭會幫我地取消佢

On9

屌，又黎玩唔投票？

點會咁易俾人入圍 陣間可能塞份聲明叫人同示威者割蓆+擁護一個中國

你試吓譯呢句嘢做英文，然後同人解釋先

如果區議會冇用政府為乜DQ你

美國人唔知姐，你以為美國政府同國會會唔知咩就算真唔知，gphone都會講啦

有得嬴既波得登唔嬴要讓賽係咩心態

一句收佢皮

美國國會直頭問gphone拎主任名單 點會唔知DQ

劉穎匡做乜9....

仆街到叫人棄選
到時比建制贏 大條道理話你地係少數派

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

超級區議會

英美有冇相應嘅角色？廢廢地無乜用一個區嘅「代議士」

解釋下俾佢地知？

要推比文宣組睇
亦都希望每個連登仔響twitter度宣傳
議會已經失效

依家可以做文宣！

我好支持劉頴匡

唔係講咩有冇實權 係文宣要打定針

真警世

佢到時會有大量DQ搶fo
唔使太擔心

我同意，但問題對家係中共，一個乜都要控制既政府，佢點會放任一場佢控制唔到既選舉，更甚區議會仲影響埋選特首

倒返轉 就係因為外國人唔明
所以會唔會以為區議會贏就係我地贏

講到咁白㗎

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

傳開去, 感謝手足!

其實睇你點up
區會輸 就話冇民意
贏 就有渠道表達咗意見

我地係要雙普選 特首同立會 直接投票
Universal suffrage

林鄭不知幾想取消...

所以取消咪好2020年1月1日開始 保皇黨都無糧出

Push

講真 唔止國際 我相信大把香港人血債票償照收貨

外國無地區議會得全國議會？
如果有，佢地都會明地區嘅代表性同全國有分别

不推文， 各自爬山 與論就靠文宣

區議會起碼踢走部份建制議席先

外國官就一定知區議會係咪假民主

問題係其他外國人唔會哂咁多時間去了解咩係區議會選舉？點解對普選作用不大？

一邊選一邊盡量做文宣啦唯有 但又未去到損害國際輿論既

打定針先

我好想林鄭取消區議會 再宵禁 斷網 再戒嚴

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

推呢條tweet

裝修要繼續

當然要選，可以事前事後做文宣咪得
不應白白放棄選舉權

要受是香香人，唔是外國人，取消仲大獲，原班人馬再來，點算？

杯葛選舉

一係就全部無得玩，唔駛旨意又吹風玩杯葛益親共

只要贏到一半區議會議席，特首選舉嘅117張選票都會歸邊。區選結果隨時左右下屆特首選舉。當權者想取消區選，都要製造藉口，以免俾人用司法覆核推翻。

你唔係咁傻，叫人自廢武功吓嘛？

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

外國選個市長會唔會覺得民主勝利呀，唔好on 9 啦

拉

文明世界 vs 獨裁社會
提前大選 vs 押後/取消選舉

大家估吓柒婆會點"合法"地取消區選:
保王議員及辦事處受襲;
選舉主任接死亡恐嚇;
票站遭"黑衣人"破壞....

即係勇武抗爭唔應該停
越亂越好

推俾文宣組

你當外國人弱智？
人地都有分地區選舉國會選舉，點會唔明

放心啦，柒婆又會準確地犯錯取消區議會選舉。
最好連下年立法會選舉都取消埋，嗰陣連獨立關稅區美國佬都同你停左佢

文宣

我都等緊G phone 比人取消資格
DQ 佢嘅人又可以入list

區議會照去馬
但事前文宣要解釋得好清楚

準備定對外宣傳先